有冇人信一見鐘情可以行到白頭到老

根本無可能

乜撚嘢由中學拍到結婚全撚部都係假

我唔信有一見鐘情
至少我冇試過

啲女根本唔當你係人，收完你既愛，玩厭左你就走左佬，去跟啲fk boy,mk走，乜都玩過晒，高潮完當你毛巾抹乾淨再出去繼續玩，玩到冇晒市場就你地埋單，喺香港做女人真係簡單

唔信！

今時今日既拍拖風氣係你班死毒撚搞成咁，屌啲女仲認為自己貌美如花大把市場，好心你地班女人啦，認為自己有塊西就有特權？你地只係比男人任人魚肉既肉便器咋，仲有班死傻尻喺到不停溝呢啲女人，咁樣壯大班社會臭雞，真係覺得好戇尻，喺香港地拍拖真係仲慘過喺大陸做狗。

incel

你班垃圾無講話白頭到老啊，可能隨時比班臭雞撚到黑頭入棺材

點解香港咁多臭雞自視過高？港仔唔該爭返啖氣去證明比港女臭雞睇，你地既價值絕對高過佢地，唔好衰比佢地睇，唔好縱容佢地喺呢個社會亂咁害人。

樓主俾同一個人飛成7次 唔怪得咁嬲。。加油

我係

現代愛情觀係冇呢回事嘅
就算有
我睇你好得幾內!!!!
狗男女!

講得好！屌晒佢地老母